求對付低層老屎忽方法

話說公司有個老屎忽做左admin 好多年
小弟我唔高級 但都高佢2個grade
公司個個都會俾下面佢
點知條友愈黎愈過分
自己嘅嘢唔做俾哂我
啲嘢有穫又唔同我講 睇住我死
有著數就同你扮friend
求對付呢D老屎忽嘅方法

跣返佢轉頭囉

admin都敢得罪

唔好幫佢做
你話你好多嘢做

通常我會直接屌，越大聲越好，最後屌到佢俾人炒。